有冇連登仔諗過老咗應該點算

身邊冇人冇物 就算病咗死咗都冇人理

係喎我仲有呀妹

今日廢老講67暴動自己幾撚勁

明日連登仔講自己雨革好威猛

唔得
btw佢係5至12

可能會淡出連登

搵另一個連登仔過世